【大戰略】場運動點樣走落去——劉仲敬教你點樣升級

1.勇武路線：海外港人如黃台仰、梁繼平可把握國際關注尚未移離香港嘅時機，成立流亡海外嘅香港共和國政府，設外交部門、文宣部門。人唔使多，幾百人就夠。總部喺華盛頓等人類文明核心地區，主責吸引國際目光，等待政治時機（如支爆）即可在國際扶持下上台。
強烈建議敢死隊去做依個工作，佢地接受美式軍事訓練，點都好過由班文人去做。
關鍵時刻可進軍香港，利用美國制海權針對香港島仔上去插旗，同一個警崗嘅警力搏鬥後插旗象徵式佔領，形同71佔領立法會一樣獲國際關注，此後獲國際支援已經唔係難事。
之所以要海外流亡政府，因為冇政府嘅軍隊只係亂軍、叛亂，幾十人死亡好可能只係新聞數字；而冇軍隊嘅政府，隨時可以搖身一變變成當政政府，可以招納義士，可以籌募經費，總部安喺華盛頓，就算只係幾個人傷亡嘅小衝突通過符號政治下嘅渲染，會變成轟轟烈烈嘅戰事。

2.和理非路線：留喺香港，組成各個細單位嘅組織，藉此獲得廣泛民意支持。與其去爭區議會之位，不如由民眾發起不合作運動迫使區議員跟民意去推行政策，然後用同樣邏輯，各細組織聯合，迫使政府都跟區議員一樣去同底層嘅民眾組織談判、妥協或者鎮壓，團結工會嘅方式去長期抗爭。
之所以用區為單位，係因為錢唔可以再係唯一價值，信仰、同鄉，甚至家庭等意識形態已過時，淨返嘅利益共同體我淨係諗到區（幾個屋邨嘅大細）。
區整合成一個共同體，當區內嘅商戶同業主都係我地嘅一部分，區內嘅公司唔再係搵錢至上嘅組織，業主亦可以收小d租金。基於對共同體嘅向心力，我地可以構思唔同方式去達至互惠互利。例如將原本屬於業主同商戶嘅利潤一部分攞出嚟去取代政府搞公營事業（教育、醫療）。冇共同體大家只係經濟動物，有共同體大家至少會肯投資社區嘅未來，而自己嘅主體性就係咁樣建立，政治方式就係咁建立民族。英格蘭人、美國人就係咁嚟。當然，過程遇到嘅阻力不下於甘地、孟德拉，但相信和理非嘅人應該會預見到依類事情。

和理非同勇武互相利用、合作，和理非遭打壓表達列寧黨國嘅卑劣，為勇武行為正名；勇武則負責養精蓄銳、爭取外國媒體曝光，靜待時機。和理非創造民族，組成利益共同體對抗共產黨嘅顛覆活動；勇武爭取海外關注，帶領義軍驅逐共黨。兩邊都要升級。

各位手足聽日見！

推

有道理

唔好等到十一，入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

你個名

推啊

好文幫推

現有各區嘅tg group已經行咗第一步

push

真係要推身心都要武裝